### UNIVERSIDADE DO VALE DO ITAJAÍ <br> CENTRO DE CIÊNCIAS TECNOLÓGICAS DA TERRA E DO MAR <br> CURSO DE CIÊNCIA DA COMPUTAÇÃO

![PROTÓTIPO DE AVISOS EXTREMOS, UTILIZANDO TV DIGITAL, DISPOSITIVOS MÓVEIS E WEB](/TCC%202%20Andr%C3%A9%20Silva%20Alves%20-%2002-07-2012_correcoes_final.pdf)

#### TCC - Trabalho de Conclusão de Curso

###### Área de TV Digital<br>por André Silva Alves<br>Mathias H. Weber, M.Sc - Orientador <br> <br>São José (SC), junho de 2012
 
